唔係啊嘛 掠奪者都動畫化

照你咁講，天降之物都卡通化到= =

諗翻上次天降動畫個尾 改到七彩
再reboot重新搵班聲優翻黎配有聲漫畫

其實我覺得掠奪者唔錯呀

畫返天降啦不如

我追到最新tim
劇情反轉再反轉

拖摸讚 h~

漫畫個feel係
到底邊個先係敵人
你搞到我好鬼亂

不過個世界觀係幾正既
我一開始以為係中世紀奇幻
最後竟然係撈埋一齊

天降唔錯吧

唔記得睇到邊了
好似係撞到條幼黑妹
返過去救男豬 就無睇到

唔知幾時動畫化套腳臭妖精

捭人食咗個第三季

鬼叫間野破產咩

2018年2月動畫企劃中

唔知會唔會搵天降聲優班底配，男女主俾返早見佢地配都夾

掠奪者中段開始有啲亂..

半年前 我成日形住形住係咪就黎腰斬
個劇情突然咁樣發展 去到今日都仲未完
不過睇佢中期穿越翻過去果段講男主以前成個on9仔果篇其實好好睇

神父近排有咩好漫畫介紹

我覺得好過天降

怪物事變

我覺得天降好睇在日常，啲日常間中又會推下主線，呢套就成日玩超展開，估唔到走向

一陣睇

我自己就係鍾意超展開
下下都估到真係無咩引